如果有個死肥婆喺街度暈左, 你會唔會幫佢人工呼吸

老閪都唔會
肥婆都係人, maimai熱眼嘴佢一樣啫

都死咗啦

人性

醫生都唔會救

肥屍大隻應該係你嘅目標

如果我係救護車 個車長 我直接掉頭走 唔救個肥婆

CALL白車都費事

搵舊肥豬肉引佢

事實證明連登仔係冇人性嘅

佢死咗 應該將佢條屍 畀豬肉佬 斬件賣

我懷疑會夠肥婆嗰啲應該 dry得濟 連肥婆都照上

暈左又唔係無呼吸
做乜人工呼吸

你明的